馬體會又輸了 也許是怕了朗

馬體的防守沒有問題 朗卻用入球盪下句點

主能夠？

牙朗早已預備～十六強返屋企～

想插埋春袋?

ching信咩教

然而醉右～還沒找數～

又唔係燈雖然祖記反杯返十球八球就一定嘅

朗盡了所有的力 朗取得入球

咁都估中

又飲醉=.=

醉右都插針了

波台陳泳謙

波台神燈